叫你哋行出嚟嘅都係鬼！我教你哋點樣做

不要交換姓名，不要交換電話號碼，不要讓對方知道你住邊區，用太空卡用二手手機，之後全部棄置， 辦完事就閃 , 咁樣快閃式行動先至最難捉摸最難反制！

呢一種模式先係長遠最有效嘅正確嘅方法，只要幾百人已經可以完成不可能完成的任務.